頭先九龍塘地鐵站發生咩事？？？？？

果個圓形係咩來

負評 上一頁

飛碟

伯母個閪

member]樓主屎眼[[/member]

我都見到
好撚大個樓主屎眼俾人貼咗出嚟